我願意用一盒ASTM Level 3口罩換一盒condom！

無人想要？

算了，我都係落街搵condom好過

幾換幾？

畀你屌一次 搵一盒ok?
我有鳩

但買唔到condom喇

男人唔會有BB

你user name